有無試過同朋友絕交？ 係因為咩原因？

我有個朋友，係識咗十幾年，經歷過好多ups and downs
但佢缺點係會對人發脾氣同講野好仆街（本身對話無攻擊佢，純粹佢心情唔好把口就唔收），試過一次因為咁而無聯絡一陣
後尾fd 返，但最近又係同樣原因而罵交，其實無罵到，係佢講野太賤我應都唔想應
咁多位巴絲有無經歷過

通常呢類fd無乜朋友，好似我

利益
愈熟愈易反面

問我有沒有 確實也沒有 一直躲避的藉口 非什麼大仇

有啲人就係會越行越遠
大家道不同 只係分道揚鑣
人生只有另一半 甚至只有自己 係會一直行落去
其他人都只係過客

做生意+爭同一條女

有。因為最近佢死左

做生意真係90% 會絕交聽好多

政見問題，係佢差人

因為佢鍾意左我

有個on9 要人有佢都要有 人有佢無就嬲9
想人對佢好但係佢自己就屌屌77
成日吹撚到自己幾有前途 實際係自己眼紅人

試過因為一啲小事冇聯絡成年

意外定病？有冇見到佢最後一面

聽親都好sad ，有啲只係過客

因為我鍾意咗佢

識左廿年 真係經歷好多 失戀 失業 人生低潮 到佢結婚
因為女仔之間既多疑忌而反左面 冇再聯絡

咁真係無法修補

持熟賣熟成日搲爛腳當正老奉,叫佢還錢仲呀芝呀咗,當我儍仔我亦唔對條仆街客氣.
喺佢屋企/公司/個女學校門口貼大字報,結果死死地氣還錢,以後見到我都運路行.

大部分都係必須要接受呢個事實

佢同你表左白定只係你get到

言而無信嘅人唔抵可憐

通常都係小事，大到好似價值觀問題你一開始都唔會同佢做好朋友

小學同佢孖公仔咁 fd到大家屋企人都見過 但因為啲是是非非 同埋小學好興搞欺凌 而我就係俾佢欺凌到中學

好慘，為咗埋堆而犧牲你

玩lol唔讓藍比我

係咪叫阿偉

一齊做project
講左一齊組 點知last 個日先話同人組左
屌 早d 講啦 做fd 唔係咁呀話

中咗傳銷

以前中一識落左個frd,本身我都算sentimental既
一齊讀書到中四定五有年嘈左獲金既交,之後反面左兩年定三年,,之後fd搭fd約得番佢出黎一堆人食飯,喺自己畢業前和好番,叫做了左自己既心結
我覺得最緊要係自己睇開啲同講自己諗既野,男女都係,雖然出到黎做野做社畜已經好耐冇見。

傳銷 墮胎 吸毒 做電子雞
忠言逆耳最後仲要block9我
返唔到轉頭了

做狗

做保險

我同ex 分手佢轉頭約我個ex出街

到最後變不到老友

你剛剛攻擊我的村莊？

有 以前有個好朋友
成日係其他人面前扮弱者扮受害者
最終目的係想人地做醜人幫佢做啲佢想做既野
講野兜圈扮到好友善
但係背後講哂壞話咁
好撚難頂

細個都唔係咁
愈大機心愈重
溝通唔到 最後冇再覆佢冇再搵佢

不過講真
好難避免大家係成長過程中愈走愈遠
始終係兩個獨立個體
所經歷既野、價值觀都唔同

佢係藍絲，仲要覺得自己好理性中立

一樣

十年兄弟

因為佢69唔同我一齊去遊行就絕左交

小事，去FD屋企開P問左夜晚得唔得，佢又話忙又盛，之後改左同日下晝諗住佢都係忙冇問佢就嬲鳩
講一堆難聽說話最後叫我氹返佢
次次都小事化大好辛苦我話成日小事都要氹我又唔係你條仔，佢話以後唔好搵佢

條友原來幫我手當賣人情

尊重下朋友啦
成年人勸唔聽都冇計，講說話咁難聽

佢鍾意嘅人鍾意咗我
咁就冇咗個嗰陣稱得上係最好嘅朋友

一腳踏兩船，新船係我同佢（已絕交）既共同best frd既男朋友

我同男朋友之間有感情問題，一直以來都同佢分享，有一日佢叫我成為佢嘅friend with benefits ，我當然拒絕。佢見到我同男朋友好番之後，就發哂顛話我一直以來都冇聽過佢既所謂忠言，話以後唔想再聽我分享，就自己同我絕左交⋯⋯

好感激佢同我絕交，生命中少一個損友。

你同男朋友有感情問題期間，有冇同佢發生過關係

PoPo

試過

好多人答到你 係

有個小學同學一齊上同中學
曾經係我最fd嘅兄弟
有次考完大試最後一日
約好其他fd上佢屋企
佢話要去prefect room搞d嘢
咁我就等等等，等咗起碼半個鐘
期間我都拍過門，問佢得未
佢話好忙實際同班prefect係度吹水
我就on99係個考晒試無人嘅校園呆等
等佢終於搞掂，我話想食d嘢
佢話等埋另一個fd一齊食
我話等埋佢起碼兩個鐘後，陪我食先啦，頭先都等咗你咁耐
佢話，無人叫你要上我屋企，無人叫你等
從此我無再同佢講嘢

啱 呢種人並沒有重視過你
加上你對佢沒任何價值可言
早絕早着

有種人就係鐘意揾人攝
攝時間陪食飯陪睇戲陪買衫
但你揾佢就推三推四
如果佢當下有個更好既選擇就放你飛機

講緊唔係異性之間，同性都好多呢啲情況，不過都係中學時先多

遲到當食生菜

有
原因？我都想知

最近露哂千張個個？

有
佢做狗

呢個真
有個朋友約親都唔得閒
話要做兼職同拍拖讀書 每次見面頂多攝一個鐘
點知fb ig成日見佢po同其他人隊酒唱K開party

又有個朋友約親都話忙拍拖
ig成日po同條女合照
約禮拜食餐飯唔得閒
點知半日後曬命 識到個可愛的女仔
主動flirt佢禮拜單獨出街 仲啱啱秒答應咗 仆街仔

又有個朋友話想約成班一齊旅行 講到成事咁
點知後來突然反口 之後原來係夾咗第個去 踢走自己

想溝我條女
當我冇到

緊係冇啦！我男朋友都知道佢依個人既存在，絕交後同男朋友講番依件事，都好無奈⋯⋯

錢

有
因為同我表白
利申 男 對方都係男

中學果時有
詳細唔記得 淨係記得嘈交 互數 打埋交
隔左1年我揾返佢 和好左

今個月既事
佢又情緒勒索我
今次唔想忍

cls以後沒有搵佢，以為自己係人女朋友咩，好公主病

我自己都係女，可能平時太易話為，比佢食住上 而家成個月都冇再搵佢，朋友聚會佢都冇再出

好波，以為自己大晒擺脾氣大爺公主款真係好難頂

希望佢快啲意識到自己公主脾氣幾麻煩

唔駛可惜

初戀男朋友好仆街，hurt得我好深，跟住我去左外國讀書就正式分手，而我個女仔朋友同我呢個ex就慢慢變得好friend（大家都係同學，所以識）成日出去玩，仲要話我知又比相我睇，而我根本好憎我個ex，完全唔想諗起佢，後來個女仔朋友仲要同我講話中意左我個ex，我就無再理佢了，之後佢搵左我幾次道歉話唔會再搵我個ex，我都無再理佢

我有個asso friend 鬧佢兩句 就同我絕交 我真係下撚咗出嚟🐝

同個fd講鍾意個女仔 佢話幫我追 轉頭就食埋條女